假設最後有short squeeze,掛幾多價走最合理??

當傾game theory咁傾啦
d豬兜跟人掛d 咩32875就實on9嫁啦,但應該都會有大量人掛低一兩蚊/一兩百蚊/甚至落到29999/28999
其實買得咁大力應該都好多機構投資者有份夾上去,照計唔會同理老散癲嫁啦,走得快好世界
咁樣推落去其實上到一兩千都叫比多
有買既會掛幾多?歡迎討論

利申冇買食花生

有再算，政府最後一定駛橫手

ching冇買?

320同390買左2股參與下，但預左最後政府會駛橫手

呢單嘢根本仲誇張過vw 單嘢。
點都夾到過萬啦。

480

預政府駛橫手都買又唔set價ching睇黎真係買股票唔為賺錢

唔抵得人32875賺錢?

對住你呢d人我真係好撚頭痛😂

我諗去到10000我都會忍唔到手放少少
但唔明點解你一句豬兜就總結到掛32875嘅人

600

起碼過億啦

零成本
點都掛3萬

人地都話兩股...
一星期人工都唔止

反正都曬左成個星期精精留意佢，當比戲飛啦
All in果啲就真係

因為你冇企係其他人角度諗,squeeze完一定插水,我走得慢就可能走唔切,既然係咁我緊係放平少少就好安全咁走得晒,你都識講去到10000你會忍唔住放少少啦
當個個咁諗個價就一定上唔到傾開果個位
咁set果個位既就實放唔出,實放唔出你話係咪豬兜先

另一邊賺返就得，GME呢邊當買戲飛睇戲

建議睇左呢條link先繼續留言討論

64750

建議掛99999999,羸間廠輸粒糖

呢篇野假設人係理性的

掛三萬+個d好明顯係零成本純利無壓力嫁

俾我係政府出手，就會用歷史最高價$510去settle都係幾百億美金。起碼手上有股票嘅人唔會輸錢減少左一啲啲嘅聲音，再處理其他法律問題。如果再大D滾落去根本就大家都收唔到科

479，先你一步。

有少少人理性都夠,有人平放比佢,佢還貨,原本平倉條友一收到貨會點?緊係老閪靛出去先,唔通貪你隻野有前途長渣?其實只要有少部分人偷走就玩唔成

都要留返 D 比人賺架，你賺晒啊？

理論上個個散戶SH可以利益極大化,但現實係有人被滅世棍震走,有人到價就放,所以一齊set一個價係無可能

佢地有冇壓力係佢地事,個市點行還個市點行,無壓力既鐘意掛9999999都得添

1000

so what反正我唔理性

真心一兩股同演唱會差唔多價
Drop to zero wfc

你鐘意啦😂

依家券商玩現價加1000或者5倍
減少損失

但反而迫你繼續SH

點計由300起計

一切取決於大股東點睇
散戶都係睇market做野
冇任何人干預 你掛到1億1股都得啦

你呢篇野連登就岩用
但wsb個班人加埋星期四唔比買單野就一定唔岩用
絕對信佢地會sh到最後
而架問題係wsb有幾多shares，可以影響幾多

你好似未明SS咩事
音樂椅120張
人就100個

睇住個巿再決定啦

佢地入面有幕後大戶係到，唔係一早輸咗啦

而架最驚唔係人踩人
係政府會唔會介入要求配股/GME自行配股

想問下
依家大家都講話佢借突左流通額
假設流通1000佢借1500
咁理論上唔係有票係手佢就要買先夠數？

申利 唔想太貪想搵個合理價

掛定20000差唔多

我知你想講咩,貨少丫嗎,但冇人話要一次過還晒嫁喎,我差人100個蘋果,買十個番黎還住先,佢實賣番出去既,唔通自己食咩,個市就又多番十個蘋果嫁啦

琴晚收盤價

#44

總之唔係500多啲啲走就
上唔上到三萬其次
有SS 點都夠佢破產

先唔計洗橫手 因為有啲巴打都講得咁
比咁多錢你不如蝕息/搵政府/ broker打橫黎

掛99999999999，可以買起共産黨

10000

講真。如果美國政府 叫gme 放過自己敵人。一黎on9. 二黎干預市場。仲衰過口術

咁點解唔直接入gme

睇樓主話掛32875係傻仔就知樓主係啲怕蝕底執輸行頭慘過敗家嘅人你驚最尾走唔到咪set 1000, 我同班frd 講你怕最尾賣唔到就set 10000, 我就跟wsb set 32875

係，唔係100%賺的
但空頭會燒好多錢

姐係要所有人包括大戶都共識32857/某個價先得啦
唔係既話大戶肯20000不停買啲賣出再比番short既人就永世上唔到32857？

咁其實到最後都係要睇佢升成點再見好就收

咁咪繼續交愈貴貴利
可以交幾耐？
借貨個個善堂咩

政府介入先係最大風險

478

如果50蚊去到10000再走10股先
諗起都興奮 買咁來股都未有過呢個幻想

上到1000蚊先再打飛機 暫時SH 睇戲算💎🖐🏻

改價係衰仔❤️

發夢發完未

all in sqqq 都無用十分一入GME多啦

保証金三倍 星期五收 $325自己諗

機會只有一次唔知幾時幾耐， 本身一定平左d 無人知差幾多未平

ps 有貨 完全唔會走因為free money

唔計洗橫手既話ss係咪真係會好似預期咁係下星期出現
由前個星期開始揸揸到星期五以為親眼見佢谷到幾千/幾萬一股

點知悶到訓著

好想賺到舊錢 個心硬係覺得唔會咁順利咁
有冇巴打有咩睇法分享

果度都係6k, 眼界大小小啦Ching

老實講 1000應該比較合理。但係升起上黎 好快就到1000

32875 少一蚊都係鬼

你連佢還左幾多都唔知添

hoball

分注 5000 10000 15000 咁放

你死啦你唔跟32875
一陣就會有人話你廢淡 死窮撚無膽博 抵你一世窮

我all in 左20K閒錢

我會掛5000放少少拎返個本金先
之後分階段咁放
我都有少少set左3萬幾當玩下
賺到當然好 賺唔到都冇所謂
不過都要睇到時事態發展成點

前日500
唔係洗橫手 上左1000好耐

老老實實平倉果陣 幾千至萬真係有機會

清左大路正股倉都避左一棍
而家一棍既錢= 我用黎高追gme既錢

值搏

做爛市 477.99

你咁講法
個個set 30000
我係咪set 3000000 都賣得出
120張椅喎 我實放得出

477.5

黎返連登就見到你班仆街現實到
人地話32875
你點都32000先叫合群同埋真正打死班人
你唔SH 就死返去做港豬喇

你咪撚on9啦,最燥就係見到你呢d人,唔現實,你比晒你副身家我丫
博奕緊呀戇鳩

嘩 真係你唔講大家都唔知！

佢理論上唔係要買曬市場上所有股票咩?

唔一定要一次過買晒

係呀

呢場唔只係散戶對大戶
而係散戶之間既博弈
明未

係 所以infinity loss
會令股災出現
之後一定regulates 沽空%
無理由可以過100%

所以咪叫個個都32587囉
就係你呢啲傻閪無信念又玩殘隻game

睇黎好多人連做緊乜都未知,呢個post真係救得一個得一個
廣結善緣🙏🙏

未呀 不過我不嬲都鐘意SH同打飛機平時放工逼巴士果陣睇下個倉就會硬
但GME 今鋪真係買得少 不過個升覆都唔夠自己買隻TSLA
del app過多排睇下有冇20倍先

1200

又嚟

知己知彼,你鐘意假設個個會咁做你既事,但估計係咪個個會咁做係你既責任

450

1000$走啦你 好行唔送

大家咁話啦,你到時set少一蚊死全家呀下

佐助型毒撚

咁樣就任我set啦

infinity loss

我諗掛1000已經好多，實際唔會真係去到32857

抽升果日幾多就幾多
冇大戶找數一日都唔會升

買股票講信念
睇死你一定係買股新手入黎幻想自己發到達

On9 你做政府死得啦

打飛機黎講你都照打得有點肉酸

我掛左99999

我無話過我要賺 你地假設返我轉頭 憑咩

ching心態正確
得三個可能性

1. 因為某啲原因short squeeze唔成 gme成爲condom
2. 繼續對立不斷磨 機構/大戶出貨
3. Short squeeze得成，升幾倍跟住極速下跌

你買gme賭3發生，到時升幾多，放唔放得切，會唔會跌穿等等都係未知之數
但無論係1 2定3，市場都肯定會繼續波動同跌
VIX/SQQQ基本上係全包

所以尋晚忍痛清左一半倉淨係留契媽，最心痛係TSM賺少好多

咁驚盡情1000樓下放 大把大戶搶最少點都一萬

樓主唔係無道理喎 的確係最遲賣個個食屎架喎

扮乜鳩呀 唔想賺唔通想拯救世界咩

果少少錢 似你地係呢個post咁撚度縮咩

睇法 : SH

有一千我肯定即放

邊一隻唔係咁只係今次加埋ss會升好多

重點係今次ss會持續幾耐 如果一秒音樂椅就停
set三萬嗰啲就死得

SH

唔好咁天真啦 疊羅漢做最底果個邊個得閒同你set 32857

咁LONG CALL點計 直接判佢輸?
你知唔知咩人買最多LONG CALL

我quotes 返bbc定cnn咋
佢班專業投資者
沽得就知呢個風險
咁貪心

另外講可以分開入
見你天價唔肯平倉
人哋又可以唔開你天價息
真係善堂黎

其實我睇樓主啲emoji都睇到好撚頭痛

你覺得平倉果條友到時有人還咁多貨比佢佢會點處理

400

幾日前咪有囉 即係已經走咗啦

一秒就停
連登仔真係好撚正
炒過美股未想問你

邊有咁多理性既人
5個海盜 如果我係C/E A海盜自己拎99個 剩係用1個金幣收買我
我老閪都扔佢落海啦

咪臭係
咁升法一定熔斷無數次

契媽風險重大過個股, 成個倉都係高估值嘅mid cap

如果市場出現調整, 多人贖回契媽旗下嘅基金, 到時佢就迫住減倉, 之後再引發其他機構嘅止蝕機制, 到時人踩人

我以為已經贖得好犀利
呢幾日都跌穿NAV

做空最遲幾時要買貨補返？
會唔會一直磨成個月？

啲息好平。

200day volume profile : $40
paper hand : $350
diamond hand: $32xxx

我睇就同現價差唔多甚至仲低
始終好多人賺到飽晒

有道理

息平都講得出你真係ON9

以契媽嘅volume 拋堆 mid cap 出嚟會點...

點算 仲做緊下個禮拜五ARKK SP

我早多日已經走左9成貨
計返放左既profit>手上剩既貨cost(假設之後跌到0)
我100%有錢袋 係爭在袋得多定少

0成本 我梗係有咁大搏咁大see u all at 30000up

掛32875就豬
咁掛32874呢？
如果又係豬，一路減落去
掛399都可以係豬

樓主覺得放幾多先唔係豬
傾下傾下

其實無乜意義 開市先算啦
鍾意平走無所謂
貴走唔係無道理 市場唔夠貨佢賠就係唔夠
一日唔駛橫手 一日都唔駛驚住

市場波動大, 盡量少啲槓桿捱落去

叻仔d轉身快, 先玩呢啲啦, 費事搞到自己咁緊張

聽係50%

條友On9

咁又唔會
大把大戶琴晚入左貨

掛32875係齊心，信念

對住唔合群嘅人先頭痛

三個禮拜前落嘅 跌到落0.8未肯走
而家搞單咁嘅野
升左返上5蚊

諗住低價SP現金流
點知遇到呢啲黑天鵝都係唔夠快反手

即係我同你講,廿樓跳落去就實死既,你問我幾樓跳先唔死,我鬼知咩😂